有無手足同我一樣見到達哥咁為香港人喊左

原來佢無出賣backup佬同推job

真兄弟就會明 真兄弟會原諒達哥的

佢有出賣backup佬

咸左